［破釜沈舟］屯門創業初嘗試求支持

小弟同幾個朋友大學畢業膽粗粗係屯門開左間補習社，只為自力更生，見到小朋友進步同時亦一嚐破釜沈舟既滋味。

我地亦發現呢一年幾來我們既小學學生好多在小二小三階段缺乏閱讀，導致語文能力好弱。所以希望透過Facebook網頁定期發放一些對小朋友/學生學習的資訊，包括

逢星期一既學英文系列
星期三既愛閱讀系列
星期五既如何學更好系列

來緊亦會星期二四發放中學文言文，寫作，數學解題方面資訊

望各位巴打可以俾個like支持一下：

絕非推銷，因為我們只做區內生意

成篇文章都係推銷
之後補一句唔係推銷

請連生del po

搞手們只想打個和

我地只係想Facebook網站可以帶有用資訊俾大家，又唔會收錢...

打唔打和都冇所謂，叫做嘗試過，同埋自己見到學生進步有成就感

雖然就點睇都係推銷
但都值得支持嘅 不過小心唔好誤人子弟
加油啦

thank you 巴打～ 我地會努力

呢家啲小朋友只會講粗口

冇得救 打埋啲濕尻王者食雞

教黎都曬尻氣

有部分小朋友會有呢d情況，但只要父母做多少少，了解多d小朋友既需要，其實每個小朋友都可以好聰明聽話

啲小朋友開口埋口都話人傻閪

呢家唔可以體罰 好難教

小朋友要當狗教

唔聽就打 再唔聽就冇飯食

當狗教大個先識畀家用

利申:冇小朋友 日日搭車聽倒佢地好撚嘈

好撚冇禮貌 踩倒我仲笑

絕非推銷，因為我們只做區內生意
呢句已經好有問題啦， 點樣區內生意就唔係推銷呢， 而且喺度開POST 有晒地址有晒名， 你真係當人傻㗎

不如開間教正統廣東話說好過啦
成街都波Paul摸four

可能我用詞不當，唔好意思，我意思係我地facebook page會發放有用資訊，受教

宜家d小學一定要普通話，冇🉐️搞wo師兄